有冇人覺得加泰支持獨立既人全部都係鬼黎?

一定係西班牙政府精心部署,計劃好晒, 多年黎不停洗班加泰人腦, 洗到4成人支持加獨, 之後一次過收返晒自治權, 一切都係西班牙政府的陰謀, 除左反加獨既加泰人之外,全部都係鬼

加獨全部都係鬼
加泰城邦建國先至係正途